有冇人上到大學蠢咗?

好多學過嘅英文字唔記得咗點解
計條數都慢過人
lecturer講緊下一頁
但我仲理解緊上一頁嘅内容

Lecturer 講緊下一課
我仲係上兩課

我覺得係因為老咗，個腦無以前function得咁好
18-20係最好，之後走下坡

有返學咪算唔錯

我23 yr3

唔係蠢咗 係個人懶一
以前小息就食早餐同做功課 上堂聽書 放學溫書
依家上堂食早餐 放學就幫中學生補習
返到屋企就打J打到三四點先訓
所以上堂PPT都係上堂先down
想靚grade都好難